【國家打吡】最多紅牌！拉莫斯茅王之王

香港時間周日，西甲將上演「國家打吡」巴塞隆拿主場對皇馬。雖然今仗美斯因傷缺陣、C朗亦已離開銀河艦隊，不過依然充滿睇頭，今場勝負好可能決定皇馬主帥洛佩特吉前途，雙方一定搏甩髀。講到搏甩髀，皇馬隊長沙治奧拉莫斯必定身先士卒，呢名西班牙茅王，係「國家打吡」中嘅領紅紀錄保持者，堪稱係終極茅王，唔知今場佢會唔會又抵唔住頸、第六度被趕出場呢？

據紀計，拉莫斯於「國家打吡」上陣40場一共5次領紅，平均踢8場就被罰一次出場，當仁不讓地成為領紅次數最多球員。另外，佢仲攞過19張黃牌，入4球2次助攻，戰績係13勝8和19負。

拉莫斯第一次於「國家打吡」中被趕出場，已經係莫連奴領軍時代，當時佢不斷地侵犯美斯，終於補時階段被罰離場，步出球場時仲同佩奧爾及沙維發生衝突。拉莫斯於13/14、15/16同16/17球季嘅「國家打吡」中都被罰過出場，16/17年嗰次，佢仲係飛鏟美斯已直接領紅，美斯真係見到佢就驚，但今次美斯缺陣，終於可以避開呢個茅王。

講到領紅領黃，拉莫斯保持勁多紀錄，佢係西甲（19次）同皇馬（24次）嘅紅牌紀錄保持者，於歐聯亦「稱王」黃牌紀錄（38次），真係好威呀！